記性越黎越差

本身記性就唔好, 依幾年越黎越差, 溫書做野完全專注唔到, 脾氣又差咗好多, 個人又好易炆, 有時又好頹廢, 貶下眼又過咗一日

今日唔記得琴日前日發生做過咩事, 講過咩, 做過咩, 食過咩, 有時覺得啲野係啱啱做完冇幾耐, 但又好似好耐之前做咁

有時覺得自己記憶出現混亂, 一啲發生咗既野唔記得, 好似有發生又冇發生到

如果可以拋低曬所有野就好, 或者一次過唔記得曬所有野就好

打少啲飛機啦

利申 一日打十次

一樣

利申冇打丁